20中以上既女仔，真係多數會有個cls過去

無錯，點都好，我都係無得屌既

落過仔 肥 a 接受唔到

I know that feel

落左仔 ，同條女比前仔無限中出過
其實無乜分別

咩叫肥A

唔識避孕既女仔=無腦

肥婆 / 平胸

屌你，你係咪a0無拍過拖呀
呢度 ： 放長假同條仔日日夜夜做愛
有邊個拍拖一開始唔係咁呀，咁就叫cls過去？ 去做和尚啦你

有邊條女唔係咁?

仲未計出黎做過PTGF 援交個堆
再係heymandi 尋覓一下 一定會有
賣相狗就好多

真係接受唔到既應該淨係得落仔

Heymandi係我玩過最低質既app，好多伏不過都有巴打話多靚女仲貼晒相咁

結過婚呢

對我黎講
中出同落仔無分別
只不過係中左獎

垃圾集中地，男又係女又係

真係cls

heymandi本身就係臭雞集串營嚟揾到純情處女你都偷笑啦

唔知點解覺得heymandi以外個生態都係咁
除左d 家教好嚴 傳統既女仔外

Heymandi啲女不了 又被動又臭雞 玩下ok 認真既用cmb識

玩少啲交友app 上少啲連登冇你諗到咁誇張

要講多靚女tinder仲多啦hmd上面十個八個都係伏嚟

Cmb我都覺得啲女仔正常好多

但我cmb 0match

Tinder 唔夠靚仔好難玩，好多abc

加油我女朋友都果到識，拍左就兩年，果陣仲識左兩個正正常常可發展既女仔